Rape Culture is Happening in Hong Kong

Mutiple citizens were frequently sexually assaulted by Hong Kong Police, verbaly and physically.

A CUHK student, Ms S, revealed the sexual abuse she had encountered during her custody at Kwai Chung Police Station.

Such atrocities have to be stopped. Will you stand with us? #Metoo #MetooHK #policebrutalityhk

horrible

Help upvote

Thanks buddy

Push

terrible in a so-called international city

Hong Kong will be notorious for its disrespect of human rights

the system is broken

CCP's disregard of human rights has to be punished

Atrocities have to be put off.

some victims were told to sign agreements, if the girls agree not the bring up the rape, the police will not sue them for riot

Popo are now out of control, they can do what they want and no need to consider the consequence. We can do nothing but expecting the rest of the world help us on this issue

Please help us to spread crimes of popo in HK
Foreign governments can reject their immigration and takeover their overseas properties to punish guilty popo🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Don’t rely on the world, they are just watching movie

Do whatever we can do,
Seek whatever help we can get.

that is professional HKRP, such a fucky terrorist group

Don't use the term Rape Culture, it is associated to the #meToo movement
What is happening in Hong Kong amounts to Genocide, with rape being part of the atrocities

You are right, sorry mate
Genocide and Massacre are happening

don't use genocide, holocaust and massacre. these can only be used when thousands of people are killed. Uyghur in Xinjiang are experiencing , but not for Hong Kong yet. Instead, gang rape, torture and police murder are now taking place in Hong Kong

so shall we just use brutal repression?

I agree that Xinjiang suits the definition of genocide more than Hong Kong as of now, however, what is happening in Hong Kong is basically just Xinjiang 2.0 albeit in a smaller scale.

China is of course aware of the definitions of those terms too as it is trying to make sure no concrete word can be used to describe the situation in Hong Kong while elements of genocidal massacre are on its way.

We should come up with a term.

push

we could say genocide and massacre will happen soon in Hong Kong, but not for current situation. Gang rape, torture and police murder in my opinion are much easier to be accepted by foreign media and journalists. Remember the brutality of Hong Kong experiencing is far less than other parts of the world like Indonesia and Myanmar.